［正能量］一人一件慘事，你講我畫

話明正能量，死人冧樓唔畫

叫雞叫著個打假波嘅

你以為果個係你好朋友 點知佢將你d野是非當人情，周街唱

俾條女食住

去城門水塘行山，帶左個成個生日蛋糕去
點知俾成堆馬鰡猴住
最後俾佢地搶左嚟食

鍾意咗個女仔 點知原來佢有男朋友

收皮啦死雞蟲

屌啱啱打麻雀出統一炮雙響

佢唱得好唔好聽？

亻
仲想點？

收嗲啦青頭仔

Btw 幅圖

起澳洲highway死火，太陽下灑左3個鐘先有人救

4串11 爭個馬鼻果2cm，收少56萬

唔敢表白因為驚冇咗個朋友

趕飛機但撞車 去到機場岩岩起飛

靜止心跳214俾人送入院急救

苦海

全班中學同學約出去聚舊
我要咁啱碌fb見到佢地post合照先知
whatsapp比一個班上面關係算好的同學問佢依家做緊乜
佢答我屋企打緊機
跟住隔咗陣fb d相直情冇埋

大賭李嘉誠

計唔掂第時住邊

一人一件

入到大學讀唔成書又搵唔到朋友

表完再驚都未遲

Sor9ly 漏咗

ot 。

好正 雖然無咁多血
多謝巴打

番工OT 5小時 但有排繽紛樂比我食

比賤男飛左，邊喊邊睇樓主個post ，開心左
多謝樓主分享正能力

Ex比ocamp組爸溝咗

真心掂

o camp真是呢

好靚 thx bro 好應景 同真實好似

一見到個post, 就諗起呢兩件事。所以睇下邊個方便你畫

重未入到同事圈子
同事搞左幾次活動都冇叫我

情緒病復發 好攰但訓唔到

做老趁

一陣又要返工

畫得好靚

馬上風？

係時候換朋友

有冇嘗試改變自己迎合人？

正 巴打畫風好啱畫黑色幽默嘢

Btw 入咗醫院成個月返出嚟好似與世隔絕咁

頂住呀西西弗斯 我都準備去扮工

好正 多謝巴打

好到肉
每日既工作就係粒石
每日都會loop
每日。

跑到保特咁都嚟唔切入咪錶睇住比人抄牌

頂硬上

Thx巴打
其實都唔算朋友
只係舊同學聚會比人排擠
都過咗咁耐仲係比人排
利申:中學時已經係內向毒撚

我曾經都好厭世 頹毒摺，
但當你發現以前重視嘅人事都係佔生命中短暫
你就會識笑 加油

好正

下個會更好

畫得幾靚

自己積住左好多壓力，一直唔同人講
係人面前嬉皮笑臉，自己一個人時就攤係張床，
成個人冇晒動力，
自己攬住張被，不斷諗「好想死」
如果唔出世，就唔洗有咁多痛苦

唔想讀書，但又被社會制度逼住你去讀，因為唔讀就冇出路

搵唔到自己嘅夢想，覺得人生好冇意義

她結婚了，但新郎不是我

良禽擇木......

久旱逢甘霖一滴
他鄉遇故知債主
洞房花燭夜夢中
金榜題名時重名

求其揀一個

呢個笑撚咗出黎

多謝巴打

我住係香港

你的背影已經贏得了天下
何必轉身亂了芳華

我愛的人不是我的愛人

巴打畫得好靚 多謝巴打

入左恒大

長期比人藍剔

搵唔到intern

星期一。

我先毀滅世界，再親手拯救世界（希望你畫到。）

呢個應該大撚把

女朋友條ex 令佢 高🌊到 但我唔得
仲要輸比個tb 我都係去死算

樓主死撚左去邊度？

呢排忙到成隻狗咁 絕不走數

入錯班房

係星期日發現聽日又係星期一要做奴隸

畫得好靚
情景交融

30碎A0

好靚 可惜連登無得賜酒

you are not alone

買完樓之後 副身家少左1/3

枝幼筆用晒

用一年時間儲左60萬 然後因爲幫屋企還債 無哂。

好正😭

d圖好正
推